喺香港點先算窮？

一球身家都冇算唔算窮？

打份牛工三皮都冇算唔算窮？

冇車冇樓算唔算窮？

要返工＝窮

咁攞綜援 + 傷殘 = 唔窮？

人生贏家

身家 < $10m HKD